想知gym撚除咗舉鐵外仲有冇做增強式訓練？

淨係舉鐵個人會變得好鈍
跑又唔夠人跑，出拳又唔夠人快

所以gym都唔做會好啲？
下下十項全能咩大佬

gym係主項運動既訓練基礎，只係幫你增強主項運動既表現能力

你將gym作為主項運動，咁其他運動梗係會弱啦

專注既訓練唔同
唔通短跑又同長跑比？
打羽毛球同打兵兵球比？
美式足球同籃球比？

你自己本末倒置，唔好賴gym
好似足球員淨係練跑，然後話自己搞到唔識射波
一樣咁on9

做完gym後
覺得反應快咗

唔好睇少d bulk撚，癲起上黎跑得快過馬撚

gym撚係一個人嚟

樓豬根本冇腦
一個gym字就歸類全部係gym房既人
個個世界級運動員都做gym架啦 你唔係覺得佢地好慢好廢掛

有，加埋練跑同練拳

CNJ ,snatch係咪舉鐵？

我見IG有個鬼佬勁撚大隻
但全馬講緊跑 2:30
冇人話做GYM唔可以做其他運動

所以我就係想知大家舉鐵之餘仲會唔會做埋增強式訓練，有既話會點練

跑步

覺得玩body build 玩到個人啲筋好緊
想問下師兄們有冇拉筋習慣
最近想考消防 練俯後撐 個問題出晒黎 屎忽緊到傻 落唔晒

想練邊樣咪做邊樣，有乜好問？

Jeremy LEE 識唔識，你擋到佢一拳當你贏好無

消防要考咩，就直接操咩，停哂其他動作都得
有bodybuild底，肌肉力量一定夠玩，係skill唔熟姐

最緊要係跑跑跑

但係gym 房開返 你又會好想去gym 房操野 唔識拎個平衡
本身廋底，依家食小左好多野 輕返晒落黎

飲食› 操練

咪去gym房操俯後撐、引體、dip
Dip、引體做到唔夠力，咪可以用機幫手借力
屋企做俯後撐，樓下冇投訴咩去尖房做爽好多，又大、地下又吸震

依家操野前都會做2-3組俯後撐 每組30下
不過最大問題都係心肺同筋緊，上黎用好多小腿力 feel 到比一般人吃力好多

建議你得閒諗多啲野
做下腦部增強式訓練

一句gym撚就包含哂所有健美、健體、crossfit、所有去gym既人士
知識就是力量
學多d野先唔會俾人笑你無知

Keep going la。緣份到就會進步

正如squat一樣keep going，緣份到了就可以做重5kg/做多幾下

都係講天份多